有冇試過叫雞撞到同事？

叫過同事

正喎 電影情節咁

咁你係邊行

有
老衲老母飛咗
老衲走埋

雞飛狗走